“越野”一词对不同的人有不同的含义。今秋尝试三次家庭友好冒险|外部编辑| 2020年9月17日|外部在线
截至周二的最新数据显示，约53%的死亡发生在蓝色州，这意味着47%的死亡发生在红色州。特朗普将冠状病毒死亡人数归咎于蓝州，但最近的死亡发生在红州。| Philip Bump | 2020年9月16日|华盛顿邮报|
一些州还被授权删除被视为“不活跃”的选民，这意味着他们没有回复确认其地址的邮件，并且在最近几次选举中没有投票。ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
我是说，我想我现在就把它从桌子上拿下来。特朗普在市政厅表示，他不会在流感大流行问题上做任何不同的事情。|科尔比·伊特科维茨、乔什·道西、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳| 2020年9月16日|华盛顿邮报
一位医生说，一些患者攻击他们的同事或员工是为了逃离医院，即使这意味着要坐牢。杜阿·埃尔代比（Duaa Eldeib）于2020年9月15日（ProPublica）就立法者提出的关于被困在精神病院的儿童的问题仍然没有答案
我的意思是，身体上，精神上，你知道，在各个方面，形状和形式上。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
他们的意思是，你知道，他实际上认识一些穷人。为什么这个自由主义者喜欢哈克比|萨利·科恩| 2015年1月6日|每日野兽
邦迪说职员现在应该“决定如何进行”是什么意思？佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
最令人不安的是我们——我指的是“我们的”而不是“他们的”——从未将这些情况视为学习机会。2015年，让我们尝试更多的同情心| Gene Robinson | 2015年1月4日| DAILY BEAST
他们希望马文像他所刻画的人物一样卑鄙、孤独、无用。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
希尔达在门口发抖，一半以上的人都认为奥格里夫先生会说：“你是说，她邀请了她自己。”希尔达·莱斯韦兹|阿诺德·贝内特
他想告诉她，如果她打电话给她父亲，这将意味着他们的一切都结束了，但他拒绝了。宅基地主人奥斯卡·米切奥
用当时的卑鄙手段，很难从勉强生存的土地上榨取生计。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
对于培根来说，经验并不总是意味着观察；这可能意味着经验或实验。中世纪思想（第二卷，共二卷）|亨利·奥斯本·泰勒
我丈夫讨厌他们；相反，我喜欢那些马车，因为它们告诉我快乐——我的意思是说，从前的快乐。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月